點解無人開post講小米泡沫

升左幾多個個去曬買美股？

17蚊放咗

tsla表示屌米濕濕碎啦

等佢一跌即put